Вопрос:

Какие из перечисленных факторов также влияют на величину 0

Вош ответ:
неоднородность строения Земли

высота надуровнем моря

приливы

Измеряя ускорение свободного падения, ищут полезные ископаемые

Сила притяжения зависит от расстояния

Приливы меняют распределение массы на Земле
